有無人講下夾斷手指單野

有無資料反駁大陸仔

唔需要，專注721

要文宣呀

啲number咩黎？
受傷就有哂資料 扑人嗰時又唔見佢班撚樣拎個老num出黎？

仲講夾斷手指呢個fake news

我唔理number我想知有無高清片睇下係咪夾斷手指

係夾定打落去

咬

有兩個斷手指

我見唔到有關id係事發現場執法
懷疑警方將警員在其他地方執法既警員傷勢賴落示威者頭上
當天我只見到幾多著住淘寶買落黎既黑警背心同黑警頭盔既恐怖份子被市民合力制服

一個咬斷一個夾斷

咁當日有無人被夾斷